女朋友係人地面前係好樂觀既形象 查實係我面前負多於正

唔知有無巴打女朋友都係咁
首先，我唔反對人信教
亦都覺得有信仰既人較為樂觀
但以我女朋友為例 佢由細返教會到大
係教會入面 人人都好似好樂觀好積極既態度 甚至乎只要你一唔開心 個個都會關心你

但對於佢黎講就唔係一件好事
佢本身個人都唔夠自信 佢覺得自己已經失敗左既時候仲要重覆話俾人知 個挫折感好似更重
所以佢就習慣左收收埋埋 直到拍左拖之後
呢幾年黎我都做左佢既樹窿 但久而久之佢呻完都會發下晦氣 唉 其實我都有壓力 我都想搵人宣泄 但我好怕同佢呻反而令佢個人對事物既睇法更負面

搵多個女朋友

但佢只可以同你講
你係佢惟一

咁你跟你女友一齊去信教，你呻嘅時候就好多人關心你，就唔使影響女友，咁你女友又可以繼續同你呻。

我自己都係咁諗 所以我想令到佢個人變得更有熱誠咁過生活 佢有時會話 生存係到都唔知有咩意義

我求知慾都高 我怕係佢教會聽經會駁嘴 雖然佢教會既人都識我

我女朋友有時候都係咁
但無辦法，愛佢就要愛佢嘅全部，正面，負面都要，咁先叫愛

講得無錯阿巴打

你認同我嘅證明巴打你都真心愛你女朋友，加油

雖然有時我好努力咁鼓勵佢都俾佢潑冷水真係覺得個無力感好大
但另一邊廂我又好興幸成為佢相信既樹窿

駁下有咩所謂
佢地好多人都係亂咁曲解聖經
當然都有d真係好深入咁睇
但唔算多

我怕女朋友難做
同埋其實駁贏d信教既人係無用 佢地只會覺得你既信心不足
我想理性討論但應該無機會

咁你同你女朋友兩個理性討論左先
有d人有時都唔係好知自己信緊咩
喂埋黎就會食
我返左幾年教會見好多都係咁

好多教會只容許正面思想
入左去慘過坐監

依家係你女朋友精神健康出事，有啲人都係咁，畀教會嘅正面氣氛薰陶咗，人唔容許負面思想係會崩潰，好在有你。其實會唔會諗逐步減少去教會？

私底下問牧師傳道人 其實ok冇乜嘢既 人地講講下道你駁嘴就話姐
利申：返開教會

逐步減少可能都會 但佢都難開口
Agger 巴打你咁講 人應該正負都要接觸

佢會反而覺得我唔明d教義 所以唔想迫我聽